希望用波台熱狗坐牢換GPHONE平安無事

@BOA

無錯

@賓周土打，milk，nben

N賓必需死

值啦

你

五毛可否幫幫GPHONE求情

送曬啲熱狗入去啦屌。

何X途

捉佢去勞改啦

ching講得好